有冇人老母都係啲控制狂

老母同女友都係一種IQ有問題嘅生物

尤其果句「連初中學歷都冇就咪撚喺到扮曬識啦」
你講哩啲，你老母應該嬲到hi hi，你之後再講嘜野道理都唔會聽得入耳。

究竟你為咗發洩定係想為你細佬好？你咁同你老母「溝通」法，都幾失敗。

Rip 你講完果句你之後做咩佢都會覺得你睇佢唔起

事實有時係特別難聽
樓主只係講出事實 而且呢個事實的確係中point
佢老母係唔聽嘅 發唔發洩定講乜春都唔會有用

唔好諗住軟攻，一撚定要硬拼，真心

利申同一你一9樣case

佢係咪控制狂都好，佢都慣咗控制你對你既事俾意見，軟招係一定冇實際效用

所以你要搵機會同佢嘈獲勁既，話俾佢知，你條命係邊個話事

我承認我真係火過頭
但我之前已經同佢講過好多次
佢每次聽完都淨係hea鳩我
再講就屌鳩我
嗰晚我聽到佢話第日帶我細佬去報
我真係好撚嬲

其實我當時淨係講你咩都唔識就唔好搞咁多
其他師奶講咩你就信到十足
自己個仔就唔信

我由細到大喺屋企連粗口都唔敢講
嗰句只不過係我嘅心聲
我真係冇膽量咁樣窒佢

為你好咋傻仔

ys

我中學同學去到中六都冇手機

就係因為佢阿媽唔俾佢買 癡撚線
用自己兼職錢都唔得 仲要中學就俾家用

老實講我真係唔係好敢同佢嘈得太勁
勁得濟佢會嘈埋我老豆

我老豆做裝修
份人好搏同好有責任心
由細到大都好少見佢放假
星期日都照做
其他師傅求其做嘅佢就死都唔肯求其
話過唔到自己嗰關
放工即刻返屋企
放假都淨係訓教
唔煙唔酒
我老母就全職家庭主婦
成日屌鳩佢唔理我兩個
老實講我每次我老母同我老豆嘈呢件事
我都覺得我老母好乞人憎
我地依家可以咁舒服坐喺到都係多得我老豆
點解佢仲可以覺得佢做得唔夠
佢用喺自己身上嘅錢幾乎係冇
做嘅所有嘢都係為咗我地
我老豆真係冇精力管我地
我真係唔好意思要佢翻到黎仲要喺到解決我同我老母嘅矛盾
佢同我講過佢希望返到黎見到我地開開心心咁佢嘅辛苦就值得

錫老豆多d
老豆好慘，辛苦做完野返黎老婆都唔體諒
仲要屌
你要好好孝順佢呀巴打

我知呢個係佢嘅原意
但我一路經歷過黎我好清楚係冇任何用處
什至有反作用
咁點解仲要做？
為咗令佢自己唔後悔？

我已經係一個失敗嘅例子
咁點解仲要對我細佬做同樣嘅嘢？
佢仲要認為對我會失敗係因為劑量唔夠大
對我細佬仲要加重
係咩想逼撚死佢

好老實講冇資質嘅人
先要用咁嘅方法去催谷啫
我細佬大好嘅資質俾佢咁谷法搞到廢咗
咁樣對佢真係好？

呢啲說話我已經同佢講過無數次
佢都係當我鳩up
我真係唔知可以點

佢仲要連養老金都冇蓄
我以後都打算將份糧攞曬出黎
淨係留啲食飯
等佢過得舒服啲
得閒可以去下旅行

軟攻冇用
你老母都冇讀過書
淨係識用一句“我係你老母就係大哂”
根本唔識咩大道理
同佢日日硬碰硬就得
佢之後就唔會再管你

識人老母係
吳小姐 抵你離婚